有日本人幫周庭個trending tag #FreeAgnes 作左首歌

入去retweet加like
仲要多謝人地咁有心

推呀推

留名聽日睇

Free
Free
Free Agnes

日本人真係好欣賞阿古甩咁

聽完淨係諗起沐浴露廣告

retweeted

其實佢唔係有個人
佢係七尾旅人
佢首湘南が遠くなっていく好出名